【返工大混亂@中環】OL返新工第二日遲到 憂上司留壞印象

【返工大混亂@中環】OL返新工第二日遲到 憂上司留壞印象

女乘客Eve（右圖）指今日第二日上新工，擔心上司對她留下壞印象。

港鐵荃灣綫、觀塘綫及港島綫，今晨同時出現信號故障，連帶將軍澳綫的行車時間也受影響。
早上8時10分，中環站人頭湧湧。職員在香港站與中環站之間的位置拉起封鎖線，又暫停電動通道，現場估計聚集近千人，部份人鼓譟。
女乘客Eve指，新工第二日上班，因為天雨已經預早時間出門口，不料發生信號故障，肯定要遲到了，擔心上司對她留下壞印象。

send返條link俾上司睇

屌你老母....
香港人真係返工返到傻
咁撚大條道理都要驚
如果佢老細咁都屌..證明佢老細都係條濕9
我想問佢..如果佢公司比人炸左
佢係咪都會係"啞嚦"中工作

全世界都返唔到工，你唔係諗住你上司可以返到呀 除非上司住公司附近

六點鍾通知大家故障
上司：點解唔識提早出門口，有必要員工應在公司留宿